泡菜SMTM屌打中國有HIPHOP,不服來辯

Track Mission 中國有HIPHOP班友甩beat,歌詞都唔清楚,hook又難聽,三隊都係

冇得比啦 韓國hiphop發展咁成熟
而且都算主流音樂
人材各方面點都會俾蝗國好一大截

無比版權己經唔睇啦

淨係製作人既level泡菜都贏十條街啦

樓主你真係有睇哂成集？
佢地個三隊整出黎既作品由分配位置 詞 舞台走位 記歌詞用左24小時咋喎
同埋pg one因為記唔到詞所以除左第一句之外之後全部freestyle黎咖喎
我覺得還可以

咪又係垃圾

差太遠

有準備記唔到詞然後話自己Freestyle
Olltii Cypher用即時抽到嘅同隊做題材

Rap分配位置走位好難?要跳舞?

Bobby
利申：hip hop撚

呢首太強啦 Youngb第一句已經屌打
用MBFTY嗰首先比較到

你覺得真係24小時？
節目效果黎嫁喳，24小時重要喺個Beat上面錄埋Vocal和音

拎舊垃圾同垃圾比, 做乜鳩

同埋中國版啲Producer其實用黎做咩？
啲Beat又唔係佢地整 叫啲隊員自己準備就算 得閒入去講兩句加油，真係笑撚死

你睇下SMTM上季個Producer Jay Park入左邊間公司再講垃圾啦
咁如果你覺得Rihanna JayZ都垃圾咁冇野好講啦

反韓撚不願面對

我諗好多人連smtm都唔識

今季

其實點解班無知認為唔記得歌詞然後Freestyle好撚威

好柒玩hip hop係後面排排企,前幾睇完higher brothers都冇走位可言

smtm齋係beat已經贏十條街

除非有Stage Theme啦 如果唔係都係好free

你攞中超同港超比？

港超???

中國抄都抄到咁柒

都唔知唱嘜鳩